圍屌警犬大行動 只要有心無時無刻都可以抗爭

行動：只要見到班警犬行必就屌，有人帶頭屌班狗，周邊嘅人一齊響應，人數有十幾廿個，班狗一定會走。

目的：屌到班狗精神崩潰，打撃佢地嘅軍心。

兄弟爬山
各有各做

推

已經有人做緊

go!

我地要一齊響應 要成個社會凝聚呢個氣氛

繼續推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！